香城好煩惱少不得搞獨立

好好笑 中大同學好波

#CU6754
"【龍門任我擺】身為中文大學學生，運用中文當然能揮灑自如。
#下雨天留客天留我不留
#兒子生性病母倍感安慰
#獅子山下體現香港精神
#為食女立志做醫生
#馬國明放假一天"